就黎又情人節啦

上次派對獲得向各位巴絲支持 黎緊我地會再接再厲！！
情人節就黎到 大家都想今年唔係一個人過？
想識到一班朋友 或者一個有緣人過？
係到放低你的自我介紹同性格測驗結果
話唔定可以搵到同你有火花既人
到時會有小食同遊戲等緊你地！

日子：28/1/18
地點：觀塘
時間：3:00-7:00（暫定）
費用：$250(男) $100 (女)

快啲填表啦~

咁鬼貴

Pish! 已有五位報名參與！

生意既野

推

Pish